msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jCore 0.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 19:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-22 23:23+0800\n"
"Last-Translator: Xu Cheng <xc@virtualdell.com>\n"
"Language-Team: jCore.net <support@jcore.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules\n"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:14
msgid "File Sharing"
msgstr "文件共享"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:15
msgid "Share files in a directory like structure"
msgstr "共享文件在目录结构中"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:28
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:171
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:200
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:126
msgid "No file selected to download!"
msgstr "未选择要下载的文件！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:138
msgid "The selected file cannot be found!"
msgstr "无法找到选中的文件！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:150
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1768
msgid "You need to be logged in to download this file. Please login or register."
msgstr "您必须在登录后方可下载该文件。请登录或注册。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:515
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1163
msgid "New Folder"
msgstr "新文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:535
msgid "Sub Folder of"
msgstr "子文件夹<-"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:563
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:982
msgid "Show Icons"
msgstr "显示图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:570
msgid "(display icons when folder selected)"
msgstr "(当文件夹被选中时显示图标)"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:655
msgid "e.g. http://domain.com"
msgstr "例如：http://domain.com"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:659
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1003
msgid "Members Only"
msgstr "仅限于成员"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:667
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1008
msgid "Show to Guests"
msgstr "访问者可见"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:735
msgid "Folders have been successfully re-ordered."
msgstr "文件夹已成功排序。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:746
msgid "Folder has been successfully deleted."
msgstr "文件夹已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:759
msgid "Folder cannot be subfolder of itself!"
msgstr "无法将当前文件夹设置为其自身的子文件夹！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:788
msgid "Folder has been successfully updated."
msgstr "文件夹已成功上载。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:792
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:812
msgid "View Folder"
msgstr "浏览文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:808
msgid "Folder has been successfully created."
msgstr "文件夹已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:841
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:910
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1701
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1801
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:846
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:930
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1134
msgid "File Sharing Administration"
msgstr "文件共享管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1162
msgid "Edit Folder"
msgstr "编辑文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1212
msgid "No folders found."
msgstr "未发现文件夹"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1327
#, php-format
msgid "Folder couldn't be created! Error: %s"
msgstr "文件夹无法创建！ 错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1414
#, php-format
msgid "Folder couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "文件夹无法上载！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1549
msgid "Directory couldn't be protected!"
msgstr "目录无法被保护！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1640
msgid "This area is limited to members only. Please login below."
msgstr "该区域间限于成员访问。请先登录。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/filesharing.class.php:1800
msgid "Files / Folders"
msgstr "文件 / 文件夹"

